見到仲有咁多傻閪狗衝上車，寡人真係笑能左

香港樓仲有得升？寡人笑埋右
望下深圳樓今年嘅升幅都知香港樓市玩能完
印銀紙印到咁都仲可以陰跌

好多傻鳩話要係香港買樓收租財務自由

一早講左個市會跌幾年，仲要林奠公布左唔救私樓，未來幾個月個跌勢一定加劇

廢淡
香港陸沉d 樓價都唔會跌架

起多啲公屋=少私樓=樓市gogogo

望下深圳樓先啦

跌少少就衝出嚟燈睇下邊個笑到最後？

只要見邪惡芝士有份出現，你就知道，這個討論必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

面對現實啦，CCL又跌啦

有冇睇過深圳灣一號先？

又話個個等跌入市，家下真係跌左平左，有人入市買好正常姐，都要住架，有咩好笑，當年沙士上車個班咪又比人笑，家下個班已經做左人生贏家，你仲係到on9笑人傻西但租緊人樓幫人供緊呀

當然，炒家就真係抵死啦

淨係移民盤都咁多，樓市仲唔GG

大把不利因素未浮面，有排跌

基本經濟因素咁差，邊可能支撐到呢個資產價格。

fullpay就係
依家租都好難cover供條數啦

樓市GoGoGo，你識條毛咩，叻仔永遠係少數果批

咁去珠海搵大測區機遇，做三千萬人口生意

但係宜家阿貓阿狗都上車

有小小錢就買樓，無錢大把公屋居屋，邊個做租租呀

一早唔係睇呢啲

你睇好就快啲入市啦，我地無眼光做一世租租。

我係廢淡喎

但拉長十年黎睇，一定會通帳，地少人多，點都會向上

我有樓都覺得你呢句野on9，咪再自己扼自己

無point 到唔知點駁你好，同啲大好友一樣
咩叫贏通漲？你鳩買ibond港女都贏通漲啦

我唔係大好友，但拉長黎計，地少人多，貨幣貶值，真係理性討論，你又點反駁？

唔係話贏通漲，我只係話拉長計，一定係向上，但短期亦可能會跌

財經台咁多位名燈大師, 跟著買一早夠本夫披

拉長計午餐肉升幅仲大啦

你岩呀，但午餐肉會過期，牛餐肉有無得出租？而且牛餐肉要揾地方儲存

多左人住公屋=儲到錢=多左錢買樓=樓市gogogo

閣下有興趣學習，可以搵下咩叫資產，價值，價格，現金流。呢d例子講出去笑死人

又一個識小小扮代表例子

好友邏輯真係cls

不如我問返你，政府起咁多公屋居屋，無錢個班等公屋，有小小錢上咗居屋先，邊個租你層垃圾私樓？如果我住啟德公屋望住你班私樓泳池j你老婆同你個女，你住私樓日日望住班公屋仔今晚食乜餸，你會點揀？

咁你自己睇下公屋條隊先啦？咁多年黎有無短過短過呀？重有你睇下公屋個入息條件先啦，失業人士先過到，居屋有幾多人中到呀？而家多數公屋都係東涌，我真係唔係大好友，你要睇事實

你比人笑左幾多年？係咪住公屋得了天下？

師兄你唔知今期綠置居無人要？

Yes住緊天水圍天頌苑，正到呢，交通方便空氣又好，樓下仲有大把林寶

綠置居唔係居屋呀，係要交公屋出黎嫁，重有今期位置唔靚，無人要代表無公屋退出黎，公屋條隊咪無得減囉

重有，點解你地覺得住私樓就係好辛苦？香港人有錢到你唔信，供樓養車帶勞力士重要諗緊再買樓嫁

咁幸福
我都戥你開心

一睇連登咁多AA唱好個市，再睇政府公布實際數據就知市跌已經係事實，未來兩年只會繼續跌，各位投資者應謹慎

我又想問下你係咪自己申請？等左幾耐？
定係同屋企人住？

撚識綠置居定居屋有咩分別呀？
衝出嚟柒，我有講過住私樓係辛苦？成篇文係講緊香港樓市升幅小呀！！！邊撚度講過住私樓辛苦？你好撚柒呀傻閪

我大陸游水落嚟，係建興買羽毛球識咗個大陸婆，佢話佢係大陸有個仔，咪嗱嗱淋同佢結婚，然後推個大陸婆同個𡃁仔日日去社署門口喊，咁就得咗快到你唔信

你又唔夠膽講個事實出黎？真係幾好笑

真人真事呀Ching